拖延症點解決

人愈大愈拖
仲要份人本身已經懶
Assignment 温書愈嚟愈hea
唔到deadline都唔會想做嘢
係咪冇得救

同你一樣
做咩都好hea 考試功課全部未郁過
諗住起身做嘢 但專心咗三分鐘又攤返喺到

呢D一時三刻改變唔到
你要當好似操肌肉咁
一定要日日逼自己 個過程一定喺難頂
但係我會同自己講：吃得苦中苦 方為人上人